給前度的回信

曾經我以為你已經放低咗我，同佢開心咁生活，
我真係無諗過你係我消失後仍然差唔多每日寫信比我。
不過一年有多，當初你話終有一日會同我講嘅苦衷
我仲未知道；
無論你寫幾多次好對我唔住，有幾懷念同我一齊嘅日子，有幾渴望搵返我同我返返以前，
我見到嘅係，除夕、你生日哩啲重要嘅日子，有佢陪你嘅日子都無記起我，到而家亦無真真正正搵過我。

雖然我偶爾會諗一下如果我地再次係埋一齊會係點，我都好懷念我地一齊嘅日子，
因為如果唔係有第三者，我真係覺得同你一齊好幸福。
但我永遠唔會原諒你對我所做過嘅野，哩樣係我為自己做的，我永遠都唔會動搖。
我記得被蒙在古裡，以為你真係為我好而要離開我 喊住求你比我等你個幾晚；
記得你以為我蠢到，唔知在場個個係第三者，個種荒謬同崩潰嘅感覺。
我相信一個不忠嘅人，唔會變得忠誠。

我諗你想知道，
我消失嘅原因，係因為你兩次將比我同比佢嘅信調轉咗寄。
有一晚返屋企個陣我爭少少係屋企門口跳咗落去，而家諗起我都有啲驚。
同埋哩一年，我無拍拖，亦無學習到好好同自己相處。
好難我先走出陰暗嘅日子，所以請你唔好再次破壞我嘅人生。

我亦都想同搶走我幸福，
然後不斷搵我怕男朋友會搵返我，同埋同我講自己都係受害者嘅你講，
擔驚受怕嘅日子的確好難過，我受夠了，
但你餘下嘅一輩子都會過住。

抵撚死